obs(puntos a mejorar y corregir):

El codigo no se puede modificar 

no permitir los caracteres especiales como en el codigo sobre todos los precios : . , - +

experiencia de usuario no comprensible(No es aprueba de tontos)

no se cargan los datos al insertar servicios ✔ 31/7/2023

-----------------------------------------------------------------------
tareas faltantes para la entrega:


Prioridad final:
pagina datos:
- en Pag de datos agregar el mismo diseño en el switch de usd y que sea verde

-arreglar la parte de cambiar precios

-arreglar el guardar que no funciona

pagina Login:

-agragar un boton que nos lleve del login a la lista de precios(principal)

pagina Principal:

-arreglar el boton de datos que esta bugeado

-agregar el selecionar a la izquierda para comodidad de usuario y que se pueda seleccionar haciendo click o tocando en el texto

pagina lista-servicios:

-debe ser mas amplia cubrir toda la pantalla

- agregar el precio del dolar tambien en la pagina aparte del (pdf)

- al generar el pdf no nos da el precio del dolar aparece como  undefined

Pagina Datos:
- agregar boton para volver  al login       5d
ff
por ultimo:
mejorar el diseño para que se parezca al de generar el pdf

en la pagina principal al tocar el boton generar pdf con todos los checks seleccionados no da la opcion de poder elegir para armar el presupuesto.
se duplica las tareas en la parte de diseño y esta x2